# Taller de Scratch
Estos son los contenidos pertenecientes al taller de Scratch que se imparte para el club de robótica de Granada, y que uso para impartir los contenidos de programación de la materia de tecnología de 2º y 3º de ESO.
